華倫打多個主場都輸

垃圾

無左C朗,球隊提升左另一層次

球證殺死了比賽

開返個華倫西亞俾我睇呀